# Digital republic code chalenge

Desafio de código para Digital republic

# Pré-requisitos

É necessário possuir o Node.js na versão `v18.15.0`

## Objetivo

O objetivo da aplicação é ajudar o usuario a calcular a quantidade de tinta necessária para pintar uma sala.

## Instruções

1. Execute o comando `npm install` para instalar as dependências do Node
2. Execute o comando `npm i install --save-dev eslint` para instalar as dependências do Eslint
3. Execute o comando `npm run dev` para iniciar a aplicação

## Link para acessar o projeto no ar
https://paint-calculator-five.vercel.app/
